防守能力薄弱既人，請你地退返去後排做支援好嗎？

體質唔算好既人，同埋比較溫柔既女士（無性別歧視之意，先天體能限制），下次你地可唔可以留係後排，保護好自己，負責支援同埋準備退路？

千祈唔好墮入一個自責既陷阱：因為覺得自己係後面好似咩都做唔到，所以就想上前保護大家。

其實後排同側翼既支援都好重要，我地好需要您地［/red]準備鹽水洗椒洗傷口，開好路一齊後退，投擲雜物自衞阻礙暴警既推進。

退守策略上黎講，[red]最前排既防守力極為重要，側翼其次。只要有人守唔住，不論有無人即時見義勇為衝上前保護你/頂上，呢段時間已經形成左一個缺口，個formation好易比人打散，比機會暴警打人同捉人。

有少攰，可能有少少1999唔清晰

體質唔算好既人，同埋比較溫柔既女士（無性別歧視之意，先天體能限制），下次你地可唔可以留係後排，保護好自己，負責支援同埋準備退路？

千祈唔好墮入一個自責既陷阱：因為覺得自己係後面好似咩都做唔到，所以就想上前保護大家。

其實後排同側翼既支援都好重要，我地好需要您地準備鹽水洗椒洗傷口，開好路一齊後退，投擲雜物自衞阻礙暴警既推進。

退守策略上黎講，最前排既防守力極為重要，側翼其次。只要有人守唔住，不論有無人即時見義勇為衝上前保護你/頂上，呢段時間已經形成左一個缺口，個formation好易比人打散，比機會暴警打人同捉人。

有少攰，可能有少少1999唔清晰

edit: 格式

推一推

推推 唔想再打蝕章牌

push

推

大家都咁重要

係 睇live見過幾次有女仔跨唔到欄要人返轉頭救佢

［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

無錯！我驚表達得唔好，我絕對唔係想貶低任何人，只係想講每人都有佢既位置，各司其職

我覺得有旗手係好事，不過可唔可以唔好用同對方一樣既色，有時遠睇會誤會係對方舉緊紅旗/黑旗。同埋字句或者可以再精簡啲？

港共期待緊死第一個警察或者示威者

自己好好評估下自己既能力同強項係邊囉~

我都好同意你既講法 啊 唔記得轉AC

🙈好多人唔清楚嫁… 人好容易高估/錯判自己

無錯，正因為咁，被警方無理衝擊途中，中間夾硬拉前排去後面，自己頂上黎都唔係好事，又係比機會人地進攻。所以最好都係一早了解清楚自己係應該做啲乜

錯你老母閪呀 前線眼見好多150 唔過100lbs既女仔呀 你出過去未
唔係話唔比佢地去 但都要睇下自己既能力

心口有個勇字就得？好型？英雄主義？
有無諗過其他人要保護埋你地 會拖累左
量力而為好重要

利申 膽心你地

戰狼300

教各位絲 尤其是比較矮嘅絲一個過欄方法

首先背向欄 手撐住欄 用力推自己向上坐上去 然後喺上面轉180度 落地 成功

練熟咗其實都可以好快
唔好諗住學啲巴直接跨欄過去或者單手撐住橫飛過去啦我哋腿冇咁長 除非你本身玩開跨欄啦

擔心可以 但係真係唔好見到人哋係女仔就拉翻人哋去後邊真係有人會咁做 但係可能喺你眼中細細粒果個女仔比你準備得更加多更勇武

首先背向欄 手撐住欄 用力推自己向上坐上去 然後喺上面轉180度 落地 成功
呢個幾實用的

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

應該話唔理最後去邊都要去!

我係定春

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

我無嘢講

我無野講

Hey~我無野講~hey~我無野講~

21號！

不撤不散!

呢個post都重要~

仲有三日

推呀！

再重申 非杯葛 非分化 非割蓆
只係想每個人企岩位 Power up!

大家呢兩晚好好休息!

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

點樣可以參選臨時議會既議員?

眼訓 聽日睇

推推

如果真心想上前線，幫手企中上排捉一捉手足個袋，防止被狗拉走，咁都好好，上次沙田大戰發夢睇Live見好多人無呢個意識。

係 上次大家無乜點捉住前排 都好重要
不過唔好死捉住人要留意你捉住果個既走向
聽講有人試過比人捉住 想走位但係後面又唔放 變左限制走位

最緊要人夠多
你地就算齋出現都好有用

無錯